二級公司註冊主任 ﹙月薪港幣21,255 元﹚

職位編號: 38156
部門: 公司註冊處
職位名稱: 二級公司註冊主任
薪酬: 總薪級表第10點﹙月薪港幣21,255 元﹚至總薪級表第27點﹙月薪港幣49,445 元﹚

入職條件: 申請人必須：(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第3級或同等(註1)或以上成績(註2)，或具同等學歷；或 (ii) 在香港高級程度會考兩科高級程度科目考獲E級或以上成績，以及在香港中學會考另外三科考獲第3級(註3)╱C級或以上成績(註2)，或具同等學歷；及(b)符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級(註3)或以上成績，或具同等成績；並能以中文和英文溝通。

註: (1) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視為相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視為相等於新高中科目第2級成績。
(2) 有關科目可包括中國語文科及英國語文科。
(3) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科 (課程乙) C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。
(4) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。

職責: 主要負責公司註冊處各部別/組別的基層運作。包括審閱並登記公司及其他法團分別按照《公司條例》和相關法例遞交的各類文件； 解答查詢；提供查閱及索取公司資料的服務；為執行《公司條例》提供支援，並就違反《公司條例》的情況協助提出檢控；管理資訊科技系統和參與資訊科技發展計劃；及管理所屬部別/組別的文書及輔助人員。
聘用條款: 獲取錄的申請人通常會按公務員試用條款受聘三年。通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。

申請手續: 申請表格(G.F.340[(3/2013修訂版)])可於民政事務總署各區民政事務處民政諮詢中心或勞工處就業科各就業中心索取，亦可從公務員事務局網站()下載。已填妥的申請書須於截止申請日期或之前送交有關招聘部門的下述指明地址。請在信封面上註明「申請二級公司註冊主任職位」及回郵地址。請緊記支付足夠郵費，否則申請文件將退還寄件人。申請人亦可透過公務員事務局網 () 作網上申請。持有附註(h)學歷的人士須於截止申請日期後的一星期內，以郵寄方式遞交修業成績副本及證書副本，並在信封面和證明文件的副本上註明網上申請編號。申請書如資料不全、逾期、並非採用指定表格或以傳真或電郵方式遞交，概不受理。申請人請盡量在申請表格上提供電郵地址。申請人如在2017年10月仍未獲邀參加面試，則可視作已經落選。

截止申請日期(日/月/年) : 21/04/2017 23:59:00

lm

伏唔伏?

17年先max

lm 有無人做緊

持有附註(h)學歷的人士須於截止申請日期後的一星期內，以郵寄方式遞交修業成績副本及證書副本，並在信封面和證明文件的副本上註明網上申請編號。

附註h即係邊度？？

有冇人做緊

如果會考成績唔夠 但有degree 得唔得

咪又係請返自己d n仔

on9自已上番個網搵啦

無3如何考

擺明係升d註冊助理上去
公開招聘只係做樣

同埋講真 interview既時候
d N仔既優勢一定大好多
又有相關經驗 又熟悉部門運作
比我係個面試官 都會想請個relevant 好多既人做主任

痴撚線
上面成段野邊有提過附註（h)學歷，
睇完個post揾唔到所以問一問得唔得呀，
郁下就話人on9你無病呀
你好撚醒呀

N仔係？

而家d小朋友比人話2句就發巔

幫你報埋名好唔好

報左先啦，當買次六合彩咪算，做左幾年野貪得意想試下報政府工，乜依家唔駛寄工作證明個D 去架?

有都內部請晒啦

次次都有人話係益N仔

係閪咩

利申: 其他部門N仔 PREM位連IN都冇

報左!